黑警迫我地開新技能!!!!!!!!!

黑警用車撞我地，佢想幫我地開撞車技能喎！咁會真係會殺狗千其唔好！重有佢咁樣圍大學令好多攻城武器出現，好似弓箭、水火箭汽油彈、投石架、汽油彈發射塔。呢啲都係黑警想迫我地學嘅，但如果改良到輕量化到可以快閃攻黑屋同宿一燒度，咁又會成橦野燒晒，所以都係千其唔好啊再加新百塔招水泥牆，黑警真係OT到唔洗收工架！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

文宣一定要搞大 香港警察狗車撞人 引述李嘉超 與恐怖分子無異 警察一而再 再而三失控卻毫無後果
市民與示威者 嚴重人踩人
警察可以開車撞人？ 咁他日示威者用車撞警察 請中立市民收聲

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

又話自己係母親，假到